嘩屌！曾蔭權坐完二十個月監出冊之後咪成92碎

應該無命返出來了

平行時空

20個月變左20年

DONALD曾如果無坐監今年幾多歲?

碎你老母

佢坐完監出嚟幾多個月大

83呀，唔知有冇命捱到出嚟呀

老老認同

垃Dee今日冇食藥

衲dee今年有冇食過狗肉？
黎緊幾日開始凍，有冇介紹

又低汁返

不安 ，想報驚
樓主可能講緊Donald 坐完20個月會碎開92份

知喇屌你老母